點解d狗就放催淚彈，我地唔試下放炮仗撚下佢地

另外班狗咁中意放催淚彈，但風向一轉佢地就食哂！所以我覺得擺陣前可以睇埋風向，攞翻個有利位置

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課